［JJ插地］ 有冇背囊介紹？

依排好想換袋但點搵都唔岩心水
想買不死烏但又唔想大眾袋
自己budget 唔算多 1500-2000左右
想搵返一個同不死烏差唔多大嘅袋
有咩好介紹

dr kong
spi

可以 不過唔夠舒服

個春袋咁大我咪要放好多精液入去

我鐘意高達多d

高達咁撚毒，俾人笑鳩你呀

陰囊啱唔啱？

咁我都係用返melody

岩就岩 但都要夠大過嫁

呢隻溝死女信我

溝死女咁緊要 咁我買夠十個返黎啦

不死鳥係咩袋黎？

今時今日仲買不死鳥
上youtube睇下啦

就係好耐以前嘅產物
唔知依加興咩 有冇咩youtube會介紹背囊
我見Ader error 有個袋都唔差

好大眾嘅袋

嘩，好

去d香港有得試既地方摸下

搞清楚叫咩名先啦 不死鳥

邊度有得買？

係嘅係嘅 應該係Arc’teryx 下次會打返正字啦 Sir

人哋叫始祖鳥

就係唔知邊到有實體店 上網睇可能覺得靚但一咩上身就會可能覺得差小小

都係一種叫法 我咁講我諗大家都會知咩袋 無謂咁執着